點解我舊二頭肌咁短

一開始以為自己瘦 之後練左一排 我開始留意到我舊二頭肌好短 見人地個舊係延伸到關節個到 有冇人都係咁？

好撚柒

長頭 短頭
你講緊既應該係短頭
2頭肌 即係有兩條

人地長短頭都發達

好矮？

天生決定左 二頭短頭短既人個peak會高啲

基因問題，同腹肌有幾多舊一樣，唔會有咩影響，
只係你最終舊肌肉可以生長嘅空間少啲

Lm

無負重刺激去拉長個頭

應該有中譯自己搵

175